OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

舊post就爆，開定先

講真，到今年都未用過android嘅話都係安安份份用iPhone把啦
而且我唔覺得oneplus算係一部新手好易上手嘅機，因為oneplus launcher好麻煩

近幾年間間廠都 lock 曬機

呢部野令我搵番早幾年 flash 機, 擦 rom ge 樂趣

出面啲機唔係unlock bootloader就得啦咩？

新post 留名，OP3 岩岩自己換完鏡頭

煩左好多呀, 有d 又 void warranty

換鏡頭
影相係咪有靚左？
用唔用得返manual mode?
邊度買幾錢？

stock 咁用oos都好好用

唔明麻煩

之前買d 全屏玻璃貼
個手機套會撬起個mon貼邊位...
變左touch得唔爽...

前兩日淘寶買左呢隻試

非全屏抗藍光玻璃貼

無撬起.. 用左2-3日so far 無問題
不過貼完塊貼邊個要加少少 白邊液
我淘過幾款3T貼.. 暫時呢款最適合我
推介下比其他巴打

app drawer冇hide apps冇folder冇自訂排列，我完全用唔到

加啲油落去令佢睇落無邊，我覺得好快啲白邊又會走返出黎
跟住你又要再加過

我諗就算其他機啲人都未必用返default launcher既
唔好用咪轉

其實可以hide既。。個app換名換icon囉
不過係強迫你將要用既apps放哂桌面

岩岩入手左oneplus 3t 發覺唔太岩我用 我想問一下佢15日既無條件退款 如果跟機既配件開左有冇問題？

其實呢度多唔多人會flash rom，見主要討論都係oos多 冇人講third party rom

想換機
官網係咪無得買op3
我見係得3t買

yes

應該冇問題，但機身唔可以有花㾗，要符合佢地二次銷售的標準

留名 用緊1+3 上次部機比架小巴車過左都淨係壞display 3310再世

resurrection remix flash 2次死左2次，唔知做乜撚嘢
而家用緊freedomos，貪viper4android，elemental kernel校mon顏色

點死法 係flash failed定係boot唔起
利申 用咗rr半年 冇投訴

flash嗰陣冇問題，但一個鐘內必定假死，reboot都冇用

請問拎去邊維修，話說部3t 後鏡頭中間偏右好恐怖

不如放比我

因為有ois，佢唔會自己reset到中間位置

淘個鏡頭自己換啦

用緊nexus 5x部野就嚟打柴
pixel又唔撚出行貨，睇嚟呢部唔差喎

如果你會打機，換左你會由地獄一跳跳左上天堂咁

留個名先
3t有無現貨買？想換走部g3好耐

留名先

我就係5x過檔op3，無後悔

部機冇貼芒賠 花撚左

op3t 已成功取代nexus

其實oos都好接近原生android
窮撚pixel體驗

點解上個post有1002

我覺得dark mode先係oos嘅真髓

每晚必用

我要由G2上3T
G2 之前個部係Docomo嘅galaxy nexus

你嗰個應該係叫night mode?
dark mode係講背景由白變黑

night mode 其實有咩用?

好似係減光度

黃mon

誤會左但night mode 真係每晚必用

night mode 我開過, 個時嚇死我.
但唔知有乜用,....又特登張佢變黃MON

9250?呢部神機以前跟高登團購買過好用到癲刷rom 刷極都唔會死

尿黃防藍光 真心想嘔

我唔係為防藍光，但全黑時睇個moon就算最低光都好刺眼

背景，呢個好重要

想問下係咪周街都有得買3t保護貼

同問，仲有買唔到case 好麻煩

有冇人知道smart bar個鐘係通常黎至咩app
我想熄左去, 唔知佢咩場合無啦啦會響出聲就慘
測試過唔係鬧鐘,鬧鐘開左會係左上角

我都試過無開鬧鐘但有個鐘喺bar度
我估係bug嚟
update咗之後冇試過

你上左4點幾幾個版本???D人話消電...我唔敢升上去
我依家3.5.4

官方MON貼幾錢

一定係鬧鐘
試下重新開機

4.0.3

重機都唔得 照係度
我再開鬧鐘佢會係左上角出個新鐘ICON

呢個版本燒電MODE 黎

12號夜晚訂,依家都未送到,好撚耐下
希望聽日送到黎

貼唔係周街有 我經過葵芳旺角嗰時都有問過啲鋪頭冇間有
case同mon貼上淘寶買啦 唔會爆炸嘅

5日都未到咁耐
我都係2日咋喎

情人節訂即日出貨
今日一點已經到
依家用緊

今日買咗部3T開心使用中
新機唔想裸跑住是鳩但買咗張貼用住先
上網見到好景有間鋪話有全貼同case 聽日去睇下再比包膠你地

原廠case 深水埗福仁有，ringke 係黃金有

以下係我推論出黎，錯左唔好話我
由於我好早就跳去用beta rom 所以如果你用啲3.2.x或者4.0.x 既正式ron可能有啲唔同，不過你用緊啲rom 其實都係我地香老鼠試完既rom

好，正題你個case 應該唔係bug
話說早期果氧os 係有一套內置既實用工具預載左，跟著又唔知邊個版本oneplus 又加多套落去，搞到啲工具有兩set而且有啲名係相同，所以我估你果個 上面閙鐘並唔起你所開果app,而係有另一個，你開果app list 出黎睇下係咪有多個app

ps,如果唔係我都幫你唔同

個app可能叫時鐘，閙鐘 etc.....既名

我隔日就到, 可能我係 64gb

唔用 case 係小小唔就手

貼就無咩所謂, 反正無咩二手價

我灰色64gb 渣喔

順豐15號打過黎話到左,佢問我自取定送到我屋企,咁梗係送到黎,
之後佢話要等一至兩個工作天,今日仲唔送黎係咪要屌7一加同順豐?我怕俾佢玩9我部機

應該都係其他app引起
我自己都有，喺某隻game開左某啲特別既提醒功能之後
跟住就會有嗰個icon
我再熄左game個功能之後個icon亦會無左

順豐要屌就一定要打去直接搵組長屌
其他聽電話嗰啲腥香港人只會講嚟講去都係個幾句

屌得啦, 點會要多一兩個工作天

我 15/2 朝訂, 16/2 下午送到屋企啦

4.0.3 除左食電, 仲有咩缺點?

屌呀,一陣打過去,on99聽完你講都黎

謎底已經解開, 原來係怪物彈珠個降臨預約
我預約左個3,4日之後既降, 岩岩過左個鐘就唔見左

岩岩打電話過黎話就到
大家係咪開箱check完無問題先簽收?
我仲未番到去,叫屋企人一陣黎到開箱check check

相機放大縮小有延遲,你哋係咪都係咁？

ome plus 3 個 earphone得唔得？

點解用lihkg app成日自己restart?

唔係點都會有啲咖咩

已經開心用緊雖然遲左好耐先到

唔知
所以問問

你會唔會明顯feel 到個鏡頭郁 (唔用機套)

之前更新完之後, 經常feel到鏡頭郁得好大聲, 再之後個鏡頭壞Q埋

128gb 岩岩收到email 話出左貨

👍

咁又冇喎
但好難對焦就真
成日影張相出黎係out focus左

依加用緊s5，如果用3t刷rom係咪同s5差唔多

唔刷都好過S5

啱啱買左3T，有冇人覺得有啲色差問題
左邊芒黃過右邊

rom/kernel/mod選擇肯定冇大牌子旗艦咁多
刷CM嘅話另計

想問下香港買機, 會買左咩版本？

我有需要中港兩邊走
要用中移動4G
我怕買錯version用唔到4G

上佢網咪得囉，佢可以雙卡。

香港官網list個spec有3個model
North America model, Europe / Asia model, China model
入左Shopping Cart入面冇得揀又冇寫係邊個model

android os 同 system 大食左好多

主頁一行得四格
其實有無得改成一行五格

nova launcher

咁你小心d 好，我個鏡頭之前都係out focus，火火地自己換，連埋架生250

改dpi 做380以上就會變成5x5

唔該兩位巴打

有無用過LG嘅巴打知到點樣係3t上面用到類似lg quick memo+ 嘅功能

香港買到既係 Europe Asia

之前都決定買
但等到依家先有就想諗諗喇

Google play 搵quick memo

用過4.0.2同4.0.3 分別唔大 都係keep住食10%到

唔該晒

有冇Tb全屏貼介紹，彩虹紋死開小小

無.

無+1

非全冇白邊照殺

其實點為止全屏？
原廠跟機黎嗰張係咪？

跟機個張係普通薄膠膜, 跌落地係咁先......我地講緊鋼化玻璃膜, 全屏上下左右有黑邊, 原廠冇試過, TB個D垃圾用雙面膠水, 中間真空左時間長入塵彩虹紋嚴重, 非全屏成件透明, 不過TB買個D垃圾全部做左左有白邊要每星期加印度神油, 好撚ON9

3月啦等多陣啦

有咩新機?

你已經講晒答案出黎
應該得到結論

結論Tb緊一件非全屏，希望佢細個size好過比白邊我

如果用非全屏玻璃貼的話，左右邊會好凸。再差既會起白邊
非全屏膠貼最實際

裸機咁用緊，感覺唔錯
玻璃貼應該得官方張Perfect?

難唔難痴，聽人講透光好差

都算易，只要唔好入塵，貼錯都係一兩蚊。唔差，只係易花，一個月一張。

我部op3，同官方買果張過份到有個位凹陷咗
嬲嬲哋裸跑算。

一出到依家都未花過

3仔403 留名

有無巴打lihkg app 一post highkight字就會自己跳出吹水台主頁？

淘左張玻璃貼，側邊起晒白邊，好樣衰…

有冇link 等我地唔好買

我都係跌爛左官方個塊，家下焗買Tb垃圾貨

仲以為係自己問題

新post又不斷講緊mon貼有白邊，我淘寶買左塊古麥抗藍光全屏鋼化膜，用左二個月無白邊無入塵，輕微彩虹紋但好似越黎越勁，但完全唔影響我使用，接觸有一兩個位唔靈敏

20幾蚊無白邊又唔洗用d咩油，真係超值
同埋上官網論壇見大陸仔話d油食左落mon入面，真係唔好搞

唔係防水機都落油

有D支那人仲教人用花生油代替白邊油，真係痴撚線

未換機前都有咁嘅問題

白邊油真係好弱智，過兩日都流走曬

其實有腦都知要落油就買唔落手喇
用電話用到咁反智
用爛塊原廠膠貼
祼屏算數

自從巴士到一野跌爛左官方塊膜，家下打死都唔敢祼跑

祼屏
唔係祼跑
我有用4角氣囊套
上次角落地先都無事

小小後侮買左官方木殼，雖然靚但太滑

官網買？

我都係用緊透明四角有氣囊套，淘寶野15蚊左右，又唔滑手保護到機背鏡頭，用得安心好多

官方隻carbon 唔錯

深水埗有現貨賣??

moon貼我一直都覺得買細2mm但無白邊係最好

唔係包晒四邊其實好易爆mon

巴打尼隻貴野喎

我用緊oneplus3 ,但唔夠膽升上4.0.3
好多人都話食電左....

關唔關root機事？

好似係app問題

見到福榮最平20蚊

我用緊三T都無升
好地地都係用多陣先

same here

利申，冇事

4。0。3冇事丫，D電仍然最高keep 到三曰

有機拎

root咗係咪要unroot先可以ota到？

好似唔關事

ota要等佢出ota用嘅zip或者直接flash過個新版本rom

唔小心del左原裝桌面個時鐘
有時間有天氣有位置
原裝個個好正
自己整極都整唔返

原裝個果好唔掂
無得個時鐘放到好大

有咩好介紹

原裝果個點整天氣

整裝有 無整過

我都搵緊

等緊tb Ust個張非全屏，試完先打report

Chronus

原來呢d死人nfc玩意係睇你同部機夾唔夾
我係中到點拍都得
走左去深水埗七仔，一次都拍唔到

想問呢個update有無伏

另外部機試過無啦啦自動restart機，係好偶然一兩次，但有無巴絲試過知咩事？thanksss

小米5S 性價比係咪高d
而家op3t 要3800 算貴？

但個ui 係咪op3t 冇咁大陣蝗味

有冇promo code

128gb?官網賣$3788

係啦，有無用過 Nexus?基本係原生 Android 無咩太多垃圾自家 app

點加多頁主介面？之前用慣Lg呢架唔識用

就咁拖啲icon 去新一頁

各位巴打
知唔知邊到有有原裝金色耳機賣
官網賣到斷哂貨
淘寶又冇金色賣

我有次打機無啦啦停左定左格，之後熄game再開，30秒後黑一黑變左開機畫面，之前試過其他app無反應都會自動重新開機

一定係部機有問題, 就爆炸, 建議你即刻拎去整同埋瘋狂Email Oneplus 投訴

UI 以至OS 黎講, 都係 OP3T 係國際化d, 用得小米個d 蝗味好重, 好多野都係會直接send上大陸

推

ota咗係咪要重新flast過個recovery?

無知一問,呢部機有實體鍵，咁android 6.0 最底個d 三角，正方 control bar.係咪可以隱藏，用實體鍵控制？

去button > on screen navigation bar到set

點解咁想要佢個耳機

會唔會sd上大陸就唔知
不過OOS無廣告同垃圾就真

試下佢個Audio tuner 入面個setting 掛

唔係講緊d 人話唔知send咩資料大陸, 係好似小米咁, 佢自己有cloud, app store, 全部都係大陸server, 你一用佢就真係send 左你D 資料上大陸, 起碼係cloud 個d

大陸機最危險係cloud，oos基本得launcher同社區係自家，算係比較安全

oos 真係暫時我最鐘意嘅 launcher, 不過唔係因為 pixel 無行貨, 我都唔會考慮 OP3

原裝全屏貼係咪全屏吸附？

大家覺得買唔買埋套同貼好

有冇巴打用緊原裝全屏貼
張貼黑邊係咪粗到姐到個MON

連埋原廠貼同cade 要4000
所以考慮緊26/2mwc 之後有咩機跌價

我果部One plus 3用6小時到8小時就無電，請問點Check 係咪舊電打左柴？

我 taobao $68 SGP case 已經唔錯

Mon 決定裸跑, 反正 二手價都無乜

淘多左塊玻離貼，試左無白邊，連貼膜定位器，有無人啱

Tg @JackyKo

我用nelkin，幾好楂手又靚仔

有無link同貼完之後既相可以睇下?

SOT 8hr?

全覆蓋定點？

我factory reset包括內存之後，無再出現過問題

大家有冇 root 機..?

無啊 以前用啲廢機就會要root機用auto starts同埋刷啲順ROM
而家呢部咁勁唔使搞咁多嘢啦

呢部真係順過 iPhone 7

有
為左用greenify 唔想佢hibernate得咁慢所以先root

咁你地入play store同用facebook會唔會窒？
除左呢兩樣,其他都好順

Ust塊非全屏唔水平，冇白邊，但邊位曉起，wtf

玻璃貼都係直既，係個屏幕有少少彎
即係又報廢，等入塵

入play store冇
但facebook係開頭嗰一兩秒窒小小 之後好順

ezone個網就勁窒

係個三皇附近唔黏，其他位Ok，狂黏指模

好似係佢個網問題

我仲諗緊買佢定等 Nokia 8
但咁等法好似遙遙無期

兩部spec 差唔多，Nokia 又有鏡頭保證:(

呢部單手操作重唔重？

nokia價位幾吸引
等到咪等下

部機今日好似已經無咁食電

唔算重
睇spec寫佢mon size同iPhone 7 plus一樣但輕30g
但如果唔用套 唔算重手加上機身跣 成手都會好驚俾人輕輕撞一撞都跌

ssp買水有無伏 有無人可以pm講下邊間無伏

我買左依個 冇買抗藍光 廢時太紫
有少少彩虹 但係 開MON 個時唔覺有 暫時用耐D 睇下有冇白邊

不過好多指紋 得閒抹

全屏實無白邊

因為中間跟本無痴落去

想問大陸版轉番國際版得唔得？香港用有冇問題？

FLASH返OOS

而我所知 大陸版即係預設係hydrogenOS 買嘅時候間鋪幫我刷返oxygenOS 冇問題

巴打邊度買

有無人既wiget會突然消失？
利申 403

深水埗福仁

升左上an7

有冇人試左好景個張貼

會，但 reload 會出番，我用openbeta

root左，刷埋magisk用viper4android同stereo speaker

推推

stero speaker如何

Stereo Speakers and Mic Gain
Mod created by @magura320, this module allows the earphone to be used as a speaker, and mods the microphone pickup when recording video

好似iphone咁聽筒都會有聲，大聲左

有無人試過用到OTG usb手指
係直插定轉插，係咪新OS會auto enable

4.0.3 係咪冇xposed?

大家用咩輸入法打中文？
我用 SwiftKey ，打字好疾，好慢
同埋按鍵會震好煩

google粵語輸入法

cangji keyboard

我用讀卡器/手指/硬碟都正常

我都用緊呢個，貪佢有得同步返之前啲常用字

7.0無

呢排唔知做乜食電食得好快 Android作業系統同Android系統都好似多左咁

點set架

1+5 有冇話幾時出？

最快應該都要到年中

4月有冇機會？ 如果唔係要局住出部3t

粒835間間公司都搶住要 就算四月出 都未必夠貨

不嬲都有呢個問題

啱啱訂左Yahoo塊膠膜，試完話你地知同tb垃圾分別，4蚊件好似好抵咁

想問下 Adaway係咪廢廢地？
經常性block唔到廣告

況且都唔知835 有冇鑊氣

對焦唔到有無人有同樣問題

今年Sony 有望做第一隻白老鼠

有，自己淘個鏡頭換左 $200

係Community d人話會係下一個update到整番唔知真定假

對唔到焦係hardware問題，你唔信我都無計

搭地鐵都收唔到，例如係九龍灣去牛頭角
唔知係3台問題，定電話

牛頭角去觀唐又係咁

應該台問題
hkbn表示一切正常

我又無多一張sim卡，想試下個電話

買儲值卡試

上個post我分享左淘寶有人整左qc轉dash
前幾日終於下定決心買(因為都幾貴,RMB66),今日收到貨

真係得,但塊板熱左少少,遲d我自己加散熱片再整個外殼
以後尿袋有得dash充方便好多

sor,仲以為up唔到相

3 同csl 既4g都收到
你係收唔到訊號定load空氣？

舊嘢咁樣會唔會好危險

畀人以為你放炸彈

送比我都唔敢用

成日用dash應該唔洗一年舊電就會打

柴

電池打柴咪換左佢,一加三好易拆

flash 左 rom

終於battery saver 唔駛紅曬 bar

有幾危險
得幾十個w,而且都係堆電容電阻ic,點會炸

祝你平安

塔鳩鐵有冇人當你係Is

Tb電池會爆

hydrogen出左7.1.1啦，快啲到oxygen啦

有冇人wtsapp line ig 收唔到通知
成日要自己開apps 先收到

用緊3t最舊 os
sun mobile 限速plan

有咩新野？

China Mobile表示乜事都冇

牛頭角番工
經常響九龍灣到觀塘週圍走

我用爛3台
一高速移動就沒有服務

點樣較訊息震動冇咁震

oxygen os open beta 12已出
今次終於大更 升咗上7.1.1

其實op3t 聽歌如何
同htc 10比？

多數BETA之後幾耐會出正式

有咩唔同

請問有冇mon貼介紹呀？

原裝個張兩邊好粗， 睇唔晒邊位d字。

冇, 建議一係用番官網, 一係揾軟膜貼全屏, 玻璃膜大部份都係伏

好難講 可能一個月到

上左感覺如何

買細少少但無白邊or膠貼

你哋未必講緊同一件事
好似auto focus 好過touch to focus

我覺得好似冇4.0.3咁食電 不過要用耐d先知

大陸機唔刷rom唔敢用
有d咩rom好用？

冇 原裝rom己經好好

尿袋用到dash charge

大家用唔用到NFC 八達通APP
張八達通拍係鏡頭位都係DETECT唔到 試過好多位都係無反應
我部3T最新OS 近2個星期買

認真關張卡事

OOS夠用

會唔會爆？

x2

屌,爆乜9,只不過將9v2a轉5v4a再加芯片呃手機係dash充咋嘛

可以用普通type-c線,唔一定要用原裝先可以dash叉

用普通線出唔到dash charge架喎

呢個好多野customize , 不過唔夠原裝穩定

就算唔爆，駁到咁長為左個dash好無謂下
如果為左研究下試下就另計

真係為咗個dash咋

係epc睇左個方法
你要張八達通同部機成一個倒v型
即係 /\ 咁樣

係呀我都係咁
部機打直 張卡打橫 張卡右邊貼部機 左邊離遠啲

炸就唔會既
但出黎既電壓穩唔穩定就唔知啦，啲電容好似好雞
電壓不穩會傷電話

我張用佐8年的八達通點拍都拍唔到
新果d卡一拍即得

我個張超過10年都係用呢方法讀到

同埋琴日終於試左android pay
部電話都未貼曬埋去7仔部機就已經成功左

係epc個邊見到咁講

我成功試到了

唔係架，真係好睇機架，
係七仔個部讀咭機

呢個轉換器可以用普通type-c黎dash叉

張古麥有彩虹紋

除左某d邊位間唔中接觸不良外，用左兩個月左右黎講好唔錯，夠晒滑d指紋同油都無咁犀利，不過最近邊位入左粒塵

係都唔好用普通線啦佢條dash線係特登粗d黎行4A

冇左啲彩虹，但入哂塵

啱啱test咗，如下:
1. 淘寶幾蚊條-1(無dash), max:1.5a)

2. 淘寶幾蚊條-2 (居然有dash, max: 3.05a)

3. 小米10000高配 尿袋線 (有dash, max:3.45a)

4. 淘寶買嘅原廠紅線 (有dash, max:3.45a)(之前test過，同跟機紅線一樣)

有冇各款link?
想買返條

大家係唔係用官方果個八達通APP 可以網上付款果個
會唔會官方APP唔支援ONE PLUS 3T, 因為我見名單上無3T
我拍極都無反應,但我張八達通係其他機拍係無問題

1. 1.5a
2.(1米3a 2米2.5a 可能啲貨唔同)
3.跟尿袋架喎
4.3.45a
5. (啱啱test，原本果條一早爛咗) 送果條有2.5a

BTW 點解唔直接買偉哥線？

咩係偉哥線？

LG原廠粗線，泛指純銅線

試下登記左先

巴打有冇試過用小米10000高配尿袋幫op3t充電，可以出到幾多A?

我係用官方嗰個
打斜拍埋去基本上次次都成功

本身部機應該唔支援dash以外的quick charge
都係1.5a左右

條線芯太幼會出唔到dash叉

上面隻dash叉尿袋邊度買？幾錢？

我買converter (搵勻成個淘寶先得一間有)+ support qc2/3 嘅尿袋先做到依個效果

我無3t，得3
max1.1a

用垃圾火牛叉佢都起碼叫有1.2a

我部3t 成日收唔到，沒有服務
保養係點
Office hour 打去約換機收機？

其實唔係好明
點解可以出到個尿袋max以上既電量既?
即係2.5A既尿袋竟然可以推到3.45A??

部機佢話shipping有冇得睇順豐track

P=IV
高通Quick Charge 既設定係2A9V/1.5A12V
啫係18W 既power
將18W 除返5V，就會有最高3.6A既電流

照你咁講既話
我宜家用緊小米尿袋2(10000mah) output 15W Max，
理論上係咪可以output到3A?

無呢個問題喎

3T乜野殼好呀 原廠嗰啲好貴 有冇好介紹

淘左個spigen 等緊

用緊3，等緊4/5, 64gb 唔夠用

係咪開左永遠可掃描

Thanks 我又買個透明嘅先

淘寶氣墊款應該好防撞，不過有啲厚

好傻豬豬，尋日補錢換左部3T黎用
諗番都覺得自己on9

個賣家話可以，如果唔得，可以較細10%個功率

淘寶大把啦

我決定買3t
請問上網買係咩版本？
包唔包dash charge差電器？因為上網見要加錢？
謝謝各巴打

包差電器 要多個先要加錢

3換3T
但3T真係涼快得多

我用緊氣墊,少少厚喇
岩岩又淘左呢個

可放一張卡
可當支架用
防撞
缺點：非常厚,硬殼,貼唔到mon貼,會頂邊

想問下你地用whatsapp影相會唔會好撚慢 同埋好難對焦?
仲有喺whatsapp入面開返以前send過嘅相又係會好慢

站時無呢個問題，你用3定3T？

前者間唔中，係無update個system?

我見1+個官網有兩款玻璃貼買， 一款係曲面嘅curved tempered screen protector$158
，另一款係普通嘅tempered screen protector $108
想問下大家平時講嘅官方出嘅玻璃貼係邊一種? 同埋邊種好啲?

請問係3T係咪比3慳電d?

唔會，不過舊電大啲就真

仲以為821會比820 慳電
但
820成日會有微熱出現

3
OOS 4.0.3

821係tune好左既820
但分別唔大

我用繄3T都係4.0.3，但無慢，係咪set左某d野變慢 左....？

有無邊隻 Tb mon貼推薦

玻璃mon貼係無隻好，因為2.5dmon嘅關系

非全屏貼: 出現白邊/細得濟
全屏貼:彩虹斑

要買就買軟mon貼

講就易，軟貼咪一鳩樣唔掂，唔透，吸指摸，唔防爆，唯一係防刮花，貼完好似無西用

其實點解全mon貼做唔到吸附？

因為中間無吸力 淨係得4 條邊有痴力

好似得原裝個隻先可以中間位都黐埋。 TB試過幾張都淨係黐四邊， 仲勁黐手指模又吮手。

點樣自動開法?
係battery條bar到見佢開左定點?

上左open beta粒電正常好多
4.0.3好垃圾

其實, 三千幾蚊 android 機

我就唔用 mon 貼啦

開發人員選項

dirty flash？

尤其依家部部都孤邊，都貼唔哂

4.0.3 係咪有好多問題??
唔好升住?

你用3T 定3?
我買番黎時已經上左4.0.3 但又唔覺好食電, 同3既4.0.2 差唔多
係咪本身粒電應該好慳既? 4.0.3係咪唔太岩3 , 3T 就OK?

雙wipe+titanium backup

3t
冇用過3，但3t粒電大d理論上電會好d

咁你係咪成日打機?
我用3T 4.0.3 又唔算好食電, 可能我少打機

少打機多聽歌上網睇片，background都多apps

想問下個鏡頭係咪凸左出黎。會唔會好易花。
成日想睇實機但搵唔到邊到有得賣

驚嘅可以去Tb有鏡膜，不過用膠殼都唔洗怕嘅，係會低番入去

就係想問點解要用膠紙嘅形式

我反而係ram 食得多 無可能開機,用左1.9GB ram.....

但3/3t 有6GB ram

但心裡好唔舒服,
得番3.XGB ram

你睇邊度見到得番3.x GB ram

完美主義

android 機幾多GB ram 都好, 好似個system 都會最少食你1/3 ram
1GB 會有3百幾MB 食左
2GB既會有7百幾MB 食左
3GB 既會有1.2GB 食左
6GB 既會有1.7GB 食左
係咪android system 最少會用你1/3 ram 黎行個system ?

唔係既
個心好似怪怪地咁姐

其實理論上黎講, 只要你著機個刻, ram 都會用左係以下方面, android system, 仲有每一個你裝左嘅app, 當然app唔係個個一開機就load緊, 但每一個app都要pre-load左先, 如果唔係嘅當你每click一個app邊有依家咁快

仲有有d app係一直都有background usage, 例如 whatsapp 等通訊app, 咁佢用嘅ram 都多左, 如果你咁鐘意多ram, 得, delete 哂所有apps囉, 包埋system apps, 包你連個OS 都boot 唔起, 咪唔用ram囉

想問下有咩方法CHECK到部機幾時到?

順豐 運單追蹤?

邊到睇到SF 個NUMBER?

3T Support QC2.0 同 QC3.0 嗎
之前要V10 用到QC2.0尿袋 叉電差好遠

見到喇。原來要係email 到睇。個網到都睇唔到

好似淨係support dash

有冇方法令尿袋可以用到dash charge

睇之前果幾頁 個巴打自制

1. 呢頁係一段時間既統計，即時數據要去 開發人員選項 - 執行中的服務 睇
2. RAM 同CPU 用量係交換既概念，背景既app相同底下，理論上RAM使用量越多，CPU使用量就可以越少，系統亦都越順。至於留幾多RAM畀你multi tasking，就要睇開發人員既取捨。不過2GB Free RAM已經夠你跑多兩隻大作game

巴打高汁

無自制，上淘寶買咋

6gb ram 咪比比佢食少少囉 食完仲大撚把RAM

以前用啲機得2,3gb ram就話要成日睇住部機淨幾多ram姐 而家呢部洗鬼睇咩

有冇得較返slide bar靜音係連鬧鐘都唔會響

咁個鬧鐘仲有咩用

flash rom

原來3 既NFC 好過3T 既NFC 架,.....
呢排換左3T 再試NFC 拍八達通, 比起3, 3T 真係無咁靈敏
但好在都應到android pay 同八達通.....

淨係用緊3表示唔知3T咩情況

香港行貨同國行有冇分別?

我見有人話依家3t用到3hk嘅volte有冇人證實到

我用3兩個星期, 屎忽痕...換左部3T 先知道....

band 唔同, 自帶os 唔同

電大左影響掛

做緊勇者試緊 Open Beta 12

等包膠

完全 sense唔到八達通

用緊

#314有巴打提供方法 我終於成功讀到

我都係用45度角夾住黎拍 成功

同一舊電嚟架喎

今日用到Google Assistant

唔係多左mah 咩？

唔sure

咩setting?較咗english(us)都無

其實咩用
分享下你會點用？
我通常係叫佢set reminder

反而另一部機 一轉英文就用到

點set

開google app之後入去set
本身用英文一開就用得

restart完部機之後無左
點樣整返個google assistant出黎

推下post先

條磁能線(tb)到咗貨，最高2.5A

我轉完都係得voice search既

我都係

有日無啦啦由screen search變左佢，可能要reboot

死圖

自 未load到

上佢個網 買 收唔收銀聯信用卡 定一定要VISA OR MASTER

點整嫁究竟

想問下點Cap 圖？

我頭先轉做english(us) 先後再reboot部機就有

係咪轉左eng us再reboot
之後長禁home就會出黎
洗唔洗set野或者用beta個update??

仲係唔得 仲有無解決方法

三隻手指向上掃/power button+ 減聲鍵

Thx,用到了。

仲有一個問題想問,呢部機係咪可以SET幾時開機架?可以教教我邊到SET嗎?

THX

setting advanced 入面

你去試下咪知 實有寫架

Flash 做 Lineage OS 做工程師啦

d人寧願做伸手黨,
都唔去自己試下/睇下

同問，日本用到？

日本一定得

push

有冇人裸跑

有冇巴打知道依家最新版本係咪用到爛3嘅volte

唔使分到真係倒V型咁開，卡同機中開zip一隻手指就夠

btw呢個已經係我試過成功率最高同最快既方法
開左NFC唔開APP就咁拍埋去就會自動彈個app出黎顯示

買左個幾月冇撞冇落地

各位巴打覺得呢部同pixel邊部好啊？
同埋有無巴打試過裝google assistant?

pixel我唔覺得值咁貴

oneplus 3t要考慮既位
1.大陸機
2.mon顏色(其實root機可以較)
3.launcher(同pixel好似，好唔好用見人見智)
4.樣唔靚(我覺得點都好過pixel)
以上都唔介意可以出機

我google play service同 google app都up到beta版
轉左eng us
clear左google memory
再reboot
都係無

mon貼幾時先有貨，想買機又唔想祼跑

原理問題，無得搞，裸跑啦

跟機貼好左張cheap cheap 普通貼
用住一年半載先囉

我仲用緊跟機嗰張原全無花過

我用緊OnePlus 3
Downgrade返去android 6
有無唔Root嘅方法 block咗個更新通知
我熄哂設定入面啲選項都間唔時彈出嚟

其實部機咁平，祼跑花左咪由佢，手感好咁多

巴打宜家整到google assistant未啊？？？

整到啦
轉左個google account再轉番原先果個就有

有無巴打知道北美版同歐亞版有咩分別啊。

啱入手3T 128GB
星期五半夜訂，星期一就收到，超快

推一推

接受頻譜有分別

beta 既cap 圖可以自動向下scroll
好似上面幅圖咁，幾正

受夠OOS氣了
啲電去得快到呢
有冇巴打試過dirty unicorn/ aosip/ aicp rom
想知邊個慳電啲又順

上次更新都成個月 應該好快有新

咁巴打你知唔知north america個model係香港用唔用到
咁樣即係得唔得啊？

繼續推, 性價比之王

上網睇話每兩次beta就一次正式
下次更新應該係7.1.1

求解答

用到，但4G會成日收唔到

PK啦
咁有無得揀係北美買europe/asia版

有冇人lihkg突然好食電
搞到部機暖暖地

香港有冇現貨買?

深水埗實有

睇下

Top bar 係咪冇得直接效音量

我見有好多唔同版本? 其實有咩分别?
港行係咪最好?

The OnePlus 3T colette edition will be available as a 128GB version for 479 Euros, exclusively at colette in Paris.

得250部

有冇巴打上過香港個維修部換mon
知唔知幾錢同整幾耐 同埋會唔會清data

有更新

op3,點解轉左十幾個vpn都唔見有

3t 快過 3 出？

順咗
screen 變五格，正吖

3 同3T一齊出

google play games個app原生OS係冇既
要自己down返 但係個app lag帶用唔到
咁係app既問題,機既問題,定係個app唔係連原生OS既問題？
你地又有冇依個問題？
用緊3 4.0.2

之前ueu個軟殼開始甩色
而且條邊好介身

大家有冇硬殼介紹

見好多人轉極vpn都收唔到我就其中一個

點解佢話我升級失敗

3T

我都係，不過試多次就得左

試咗幾次都唔得

更新完好似已經無哂殘體字

原來手勢個度仲有

有無7.1.1 嘅報告

同求

點解我update嗰個係1GB幾

升完右上角無左am同pm
而家就咁顯示11:37

拉條notification bar落黎個時無整暗背景。。。
正常？

屌時有時無
即係又係bug黎

更新完暫時咩事都無唔知影相會唔會好啲

用ram少左，以前開機就食3.xGB，而家2.2GB
我原本set左桌面有5行，而家變返4行 要set返420dp先出返5行，但d app移哂位
頭10%電無再倒水

無人有呢個問題

Reboot 一次就無事。

唔得
熄moon再開又係會無左

你究竟想講咩鳩野呀

我reboot完開無事，過一排個bug又出返黎

有幾難明？

呢個係正常

發現如果直接fingerprint unlock部機就會無左個overlay
禁power制開moon再用fingerprint unlock就有返個overlay

係喎

你d 字真係難明到

clean flash open beta 12表示從未遇過呢個bug

岩先係community都見到有呢個bug

你oos 咩 version

之前係ota 定clean flash upgrade嫁

ota oos4.1.0
琴晚先upgrade

好似4.1.0 好多bug

未升就可以等下個更新先升

想升 好似慳電d 但又好似好多bug

其實有咩bug 我成日都發現唔到啲bug

我遇到一個，有時口袋模式 拎出嚟著mon 但係咩都無淨係見到wallpaper 無任何嘢，不過 unlock 咗就無事。
不過 4.1.0 係順咗無發熱慳電咗

你地有冇人有LINK 齊曬ONEPLUS X 既STOCK ROM?

目前只遇到 Notification 果個細 bug 姐...

真係慳電左?

老老豆豆 無分別

ota 成日失敗嘅

前幾日，買左oneplus 3t 64gb
升左去beta3

4月準備去日本，見docomo電話卡寫

不適用此SIM卡的手機有：雙卡雙待手機、HTC、Blackberry、國產手機如小米/大神/聯想

會唔會oneplus 3t都唔support

有冇巴打知道得唔得

即係你ota完無 wipe啦

電無咩分別
但真心順左

由 4.0.3 升 4.1.0

expanded screenshot可以整金剛棒

sim card賣家費時煩先咁寫，其實睇你部機行咩到band而唔係咩brand，我之前用部紅米note3係東京都收到4g

sim寫 band 1/19/21
3t寫 band 1/3/5/7/8/20

中左band 1，即係ok???

ok呀屌
去日本用過喇

容許下我扯開少少話題， 成個連登都冇one plus 2 討論區既

有冇人知op2 幾時出7.0, 我記得之前有人話1月出完比op3/3t之後， 2月就出比op2, 但依家無晒聲氣既

壞撚曬全部換曬機

btw，點解你會用依個名出現返

因為op2係op既黑歷史，已成棄子

我部機3.5.3 我覺得好部機成日熱 叉電都微微熱 正常？

睇過咁多廠
全部刷機煩過閪
想問下one plus 刷機容唔容易

幾好用

你係咪用oneplus 3?
如果係就正常

直頭同Nexus/pixel 差唔多

你o個區有band19既覆蓋就得

追完post

究竟邊隻玻璃貼好

官方

原廠

利申裸跑已花

case有冇推介

我都冇改過名

有無人更新完之後Screenshot會lag一lag

同埋點壞法

screenshot 果陣冇
screenshot 後會preview 多一秒，因為下面有制畀你禁
順帶一提第三個制係制作金剛棒

有冇人試過flash rom會出現容量計算錯誤既問題?

終於有金剛棒用
第一次用,原來係自己郁

update 左oos4.1
暫時無乜鑊氣

有無人用電話直接ota 㩒士個zip file就show "failed"

你地用緊咩Browser
我Update完之後用chrome上facebook啲圖縮到勁細

點解更新完熄左個網禁音量鍵較唔到大細聲

官方炭纖好撚正

唔正常

唔係啊巴打係3T啊

幾時出新oos fix bugs

我用3t OOS 4.0.3無問題

我都等緊 唔敢up住

利申 用緊膠貼，可以當面油紙用，正

留意到有隻水凝膜(應該係熱灣貼最新版)
幾好評價,不過要五十幾人仔一張,
同埋好似會用唔到套.

大家估下 op5會幾月出

你地會唔會試過聽tg voice message個陣 明明應該用聽筒但係播撚左係speaker出黎

等緊

懺悔下先
之前諗過買meizu pro6plus定係1+3t好
最後抵受唔到8890既誘惑…

試過

你之前uninstall左嘅app 充滿電之後都仲有彈出黎?

5月中呱，然後6月中開賣

咁早?
如果係咁 op3/3t都幾短命
OP一出新機就唔撚理舊機

3t 有 linage os support, 無左offical都唔驚嘅

唔咁計啦 咁講好多機都有LOS 官方支援
正常消費者緊係睇stock

5月出咁宜家仲值唔值得買

機年年都有 早買早享受啦

op都會理既 不過無新機update得咁快姐

有無巴打知道買美版機
翻到香港仲收唔收到啊？

估嫁咋，你諗吓高通如果出836嘅咁又係10月前後一批新機啦，早買早享受啦

點搞 好撚on 9

唔使懺悔 一加三個鏡頭閪到唔撚恨

one plus 835唔知幾時出呢

隔代換機是常識吧
用緊3 仔 應該可以頂到6 先換

幾時出op4呀？

希望唔好好似LG咁燒老母,而家買手機最怕呢樣野

仲未成功ota 上20170313

呢個版本食電？

隔代買

未上到答唔到你 不停fail

應該無咁食電 聽講

巴打邊度買Oneplus 3電池

唔會

岩岩入左手, 星期六訂貨,今日已經送到公司
考慮左呢部一段時間
因為本身想睇埋ZENFONE 3 ZOOM個定價係點
點知要賣到$3998
就算大鋪有優惠都要$3798..
睇埋各評測, 最後都係買左3T
話說第一次差電係咪叉滿就用得,唔駛話再差8粒鍾10粒鍾咁架
THANKS~

係

唔想用ota升，想直接刷上去，邊到有op3 4.1個rom?官網冇既

點解1+3t有啲flac播到但係有啲唔得既？ 同樣都係16bit 44100hz... 會唔會喺bitrate 嘅問題? 播到個啲800kb/s左右 播唔到嘅就1400左右 求解答

想問下ota update大概要幾耐到

用default player? 其他app得唔得

多數幾分鐘

糾結緊好唔好買3T定等5
而家用緊3* A7 2016, 得16gb ROM

長期儲存空間即將用盡

仲涯到就等5

oneplus個網倒數緊 唔知搞咩呢？

好似係black edition

公佈開多個beta update channel 限150人。。

default player 同埋 play store 個啲都唔得...

有冇人上左 4.1.0?

我用default同poweramp都無事..

感覺上好過4.0.3

琴日買完即上左
不過我就唔知有咩分別

用緊iPhone 6 等one plus 5 出就轉

食電嗎?

升左4.1之後一日reboot一次

佢自己reboot?
我用緊4.0.3 都間唔中會自己reboot 但唔密

就咁放係枱然後自己reboot?

我冇問題

個網站倒數緊，有冇人知咩事

出OnePlus 3T Colette Edition嘅國際版

官方4.1 status bar時間係咪冇左上午下午？
用緊freedomos冇

有冇見過上面 shortcut有轉换 數據卡？

oneplus 3t MIDNIGHT BLACK LIMITED EDITION

灰唔靚，出黑又幾好睇既

有冇巴打用fb msg嘅時候播錄音永遠都係啦叭度出聲
有冇巴打知點較阿

幾型呀

求救啊ching
宜家播住隔離個個都聽到.....

都就出5 黑色係幾型但係都買唔落手

我升完都有 不過factory reset咗就無reboot

same 始終3T係十一，二月出。。

唉, 剛買一個月左右就出黑

用緊 chrome Facebook個陣 /拉個notification bar落黎個陣 on9之前用半年都係reboot左兩三次而家升完三日已經reboot三次
btw有冇人有令到相機影相靚的既方法 仲用緊原裝camera app

前2頁都問過 不過無人理
我諗係取消左

頂你ONEPLUS, 琴日出ONEPLUS 2 OTA, 一直都係0%, 跟住用LOGCAT 搵佢條LINK 根本係404 Not Found

想問一下你地用咩Keyboard
個手感好似怪怪地咁

想問下 Dash Power Adapter 除左官方買
出面邊度有平D既選擇
起淘寶買左條Dash Type-C Cable
因為淘寶得兩頭adapter 所以冇買埋..
而家只係用緊 普通AC Adapter黎放起公司叉
thanks~

淘寶無三腳 用轉插啦 要dash 就要咁

google 粵語

淘寶有qc 3轉dash轉插 我用過係work既上到18w輸入

香港會唔會出3t 黑色？

有冇lin

mon貼有冇推薦
終於決定買128g ver

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【闪充神器 快充QC 9V转VOOC DASH OPPO 一加3T转换器 移动电源车充】￥o3NIMfsKna￥

必須配合qc2/3 使用

有錢買官方

我就裸跑

真接接觸康寧玻璃

上tb 見到有D水凝膜評價好似幾好

有冇人買到黑色

呢度有冇人有買過磨砂貼

尋晚見到禁完仲有貨,以為無人買

我貪平買左閃魔
到左再報告下

D人話閃魔多數伏GG,等你報告

都係同其他一樣 彩虹紋

想問下A003同A010有咩分別

想問下各位巴打部3t 邊到買
諗住買部白色係咪上官網買最好

有無用 rhinoshield
個殼同mon貼好似好屈機
係貴咗少少

咁點解唔俾多300喺官網買個安心呢

國行d lte band 唔一樣

屌啊

用緊呢款，係左右兩邊食咗少少，但冇彩虹紋

香港用就齊
攞去台灣/日本已經唔齊

3D?

OnePlus 3T係咪無Wifi Calling?

有無巴打用過 rhinoshield?
感覺如何?

無

本來想用 聽講係11 ft跌落黎都無事 可以去睇下外國youtuber用3t做嘅測試

不過見到佢無包後面我就無用了

自膠 睇錯 wifi charging
wifi calling就唔知了

我見3T用外國的電訊商有Wifi Calling，但唔知香港的有無，好似iPhone咁

好似無 voLTE都未有

香港d isp唔做op

有冇巴打升左上去之後GPS用唔到？
我pokemon go依加開左gps起室内完全收唔到
開埋wifi都detect唔到
用g map都係室内搵唔到位置

用過gps test reset and update 都唔得
求救

淘寶貨
apple價

op d配件淘寶買是常識吧
除左mon貼同電話 其他都唔應該係官網買

內側係彎嘅冇錯

收到部機啦
原來佢已經有mon貼
有更新洗唔洗up

3T粒電點? 用緊5x覺得倒水，想換機

3T 國際版(官網) 同 中國版 個MODEL NUMBER有無分別?
睇過FRIEND 部中國版個MODEL NUMBER係 A3010
國際版是咪一樣?

唔一樣 中國版應該得一個imei

一般啦
想慳電應該搵S65X 既機

係好多貨 定冇人起身搶

我都有搶

otterbox都叫淘寶貨?

用緊3T 但無錢換色

One plus 未紅到要搶掛

又唔係減價, 新色姐

上次又話幾秒冇晒？

前2日電話壞左，係細鋪買左港行128Gb版，開機升埋7.1.1，用落幾順同快，係用唔到QC麻煩D 。。。。下下都要用DASH線同DASH CHARGE... 用轉接又好似唔太安全

想問用其他差電器係咪只係會無dash charge
唔會差唔到電架可

有冇人用緊nova launcher? 研究緊點玩
原生做唔太到自已想要既效果

差到，只係冇Dash charge

點解得128無64

下左架

128有6Gb ram.....

64得4Gb ram....

我以為一樣重點新色得128有

Sorry..... 記錯。。。原來64都有6Gb ram

無dash charge 大約最多1.5A

我都鐘意黑色多啲 仲要有128GB
早兩個買想要128GB都難

點解新色冇64gb

3788 好似又真係貴左

不過新色真係好好J, 係唔知佢幾快會甩

Rhinoshield個套好實淨同埋幾靚，推薦
但係唔推薦個貼，因爲Cover唔晒成個Screen
我買左套+貼而家都淨係用緊套+原廠膠貼

幾時先出4.1.1 fix bug
唔敢up 4.1.0

究竟會唔會好似上年咁等多兩個月減價

我日撚日 reboot一次 好崩潰

試下reset個system囉

刷rom冇煩惱

你要full reset一次先得，我之前都係咁

出左，等ota啦

都係唔好買，第二日就有彩虹紋，貼多兩次啲膠冇曬力係咁入塵

用app上lihkg部機會好似打機咁熱 隔住個殼都feel到暖暖地
你地有冇

淨係想買張無白邊嘅玻璃貼咋

得官方，好似係

已收到 4.1.1 OTA

我都係想買黑色64gb版， 其實想問問呢部機影相質數如何？

已更新4.1.1

up咗 fix曬bugs

個expanded screenshot姐係點

就講就出

我仲未收到

update通知

4.1.1仲係有殘體字

updated

report一下先
淘左個韓仔ringke case
開孔好靚手感好好
個背脊仲要透明可以自已diy野放入去
仲有掛飾孔 跟機送左條
好滿意

閃魔就未諗住開 我冇咩要求跟機果張都夠用
用住呢兩日先有咩唔明再過黎問

想問鈴聲音量同通知音量係咪冇得分開
成日用用下比d notification聲嚇親

ringke 同 spigen 香港都有得賣

lihkg 真係好L食電

up左 4.1.1
右上時間都係無am pm

升左4.1.1
依然堅持一日一reboot

屌..想買都冇貨

OnePlus 3/3T Curved Tempered Glass Screen Protector Black

Availability: Out of stock

得白色唔想要

古麥防藍光鋼化膜，用左三個月都無大問題，一個月前入左粒塵，到依家都無惡化過，真係好用先推介

用番 3.2.4 會唔會好d

升左最新果個暫時幾好 雖然唔知有乜唔同

有d bugs 係無左, 不過我心郁郁想洗次機

巴打淘？可唔可以share條link黎 我驚啲所謂"全屏"痴唔實 之前中左三張伏

未貼過, 洗唔洗特別嘅貼mon技巧

好似都有其他巴打買過古麥，都話係中間空心入左塵就證明左
唔信邪可以試

最大問題啲貼痴唔實 個mon反應好差

全屏中間浮下浮下

我已經祼跑唔用

祼跑+1 遲下可能淘張膠貼用

有冇好MON貼介紹 官網賣晒 依家淘左個彩虹紋番黎

我都諗住放棄玻璃貼 希望咪爆moon

邊位接觸反應真係好差，但廿蚊仲要全屏無白邊應該無邊張做到，頁頁都有人問邊張貼好，講晒用後感出黎等其他巴打自己衡量下適唔適合自己需求

條link唔係我買果間，可以搵間多人買嘅

自己買多咗膠盒，鋸短咗放個conveter入去，100%match，依家超方便，唔洗驚爛

我都想知官方會幾時補貨
想要黑色

用左玻璃貼係咪用唔到殼

用到

發覺部機食電左好多

望落好似隨時爆

裏面又無電池點會爆最多過熱燒著啫

依家要一日兩叉

更新完倒水咁
未更新打機13、14%一個鐘，依家20%

買左依個店主最新出品
可以直接dash charge
但隻野好撚貴

落番3.2.4囉

link？

幾舊水人仔 咁捨得

淘寶search鋼鐵俠8v就會見到

隻野可以set到4A輸出
仲叉得快過原裝牛
又可以用19v火牛叉尿袋
3個鐘叉滿28000mah 好撚屈機

dash charge尿袋

thanks bro

會唔會爆炸

仲有6粒鐘SOT喎 4g

大陸尿袋無qc無safety check
而家仲要係自制形式(好似係)
正如無廠無牌子既大陸尿袋你都唔會用啦

用普通尿袋1.5A差電我覺得可以接受 反正都係用黎吊命直到返屋企

唔會啦 依個店主係diy界好出名
電路板全部都係用啲頂級野

鋼鐵俠？

係呀 真心好用 雖然係貴

真係好貴...
呢啲野
真係百貨應百客

普通2A尿袋都叉到一分鐘1%，我覺得已經足夠

whatsapp仲係唔識著燈

我都係
而且,我個快速都無用過
諗緊賣唔賣走佢好

推到4a 會唔會過熱？
最驚叉壞機

幾撚型 不過升壓個陣好熱 我唔敢包住佢

屌 搬住舊磚咁
小米尿袋有18w in都夠曬我用

開到dash protocol 理論上應該仲安全過qc3?
一個高a一個高w

但係電池可以集運嚟香港咩？

上次用順豐都唔得，最後我親自上去拎

你睇清楚 OnePlus 3 開始個原裝 charger 都係 4A，點會叉壞

係，即刻無保養啫
oneplus好似係刷rom unlock bootloader都唔會無

有四節同八節電池版
四節會輕好多

not w

你講少句咪無人知囉

一反轉佢就畢到出汁

快過用牛
好吸引

個鋼鐵俠8v貴到唔係露喎，成600蚊起
貴過qc3.0版好多

3t原裝貼咗落去嗰塊係玻璃定膠貼？

膠呀

私集咪得囉

【古麦 一加3钢化玻璃膜3T手机贴膜高清全屏全覆盖防爆防指纹一加三】，点击链接再选择浏览器打开

啱啱換左呢塊， 都係有啲彩虹紋， 反光嚴重， 有冇貼係唔反光？

開turbo 點兩點錫 個a數上咗3.9a

啫係近17w輸入

新鮮滾熱辣

真係忍唔住手屌左黑玩色

第一部3t?

我冇買到3

屌 你岩 我打錯
睇住18w轟入去好撚爽

不得鳥

跟黑套 有啲jet black feel

幾靚仔， 不過黑到有啲底調

左手邊個盒係one 黎嫁

好型

nexus5黑色轉會過黎3t
表示唔覺特別

幾靚仔， 不過黑到有啲底調[/quote]

黑色睇嚟應該冇64g版， 我都考慮唔用m7 , 轉投黑色3t懷抱

有冇巴打有macbook pro 2016 又有3t
想知可唔可以用macbook pro 個火牛直接差3t
或者用 macbook pro 2016 type c port + type c 線 差3t 要差幾耐?
因為我見v20 可以用macbook pro2016 火牛直接差會出快速充電

想換3t 但係又唔想帶多個專用火牛

你有誠意就post個火牛規格上嚟啦

61W
output 20.3V 3A USB PD or 9V 3A USB PD or 5.2V 2.4A

dash charge 係唔係代表冇得USB PD 即係最多 5.2V 2.4A?

Thunderbolt 3 type C port 好似冇寫output幾多

咁樣。

黑色好靚
但用緊mate9又唔想咁快換機同埋個鏡頭oneplus差d
但os又好d

有冇人 update完部機舊電倒水

有，
升左4.1.1之後待機一晚冇左10%電，
跟住做左一次雙wipe都係倒水，
之後唔信邪，入*#808#做多次all clear再雙wipe，
而家正常好多，
今朝訓醒都係跌左3%電

我想問用個插頭差其他電話會唔會有事

黑色同法國限量果部有咩分別

new open beta

望落好吸引
雖然都係堅持freedomos

我想問大家all clear 雙wipe用乜backup
依加打機睇片pkm go要一日三叉

淘左張3D貼 又送背貼又套

張貼好唔好?

九成都係touch勁差 邊位又易鬆 我買過5張了

好貴
78人仔
加多廿蚊淘到張官方貼

唔⋯ 我想睇官方貼實物 始終我冇得比較住

但係對張貼有啲失望 至少我以為有iPhone 6 啲全覆蓋咁既質素， 但差好遠

嚴格黎講佢似膠片多 但又冇氣邊， 但中間明顯冇痴力

巴打做咩咁衝動
係得官方有靜電吸附

其他都係垃圾
有隻新既水凝膜膠貼,都要65蚊
有冇白老鼠會試

好似話好難貼 今日淘寶睇過 又會撞完有凹痕 唔敢搏

一係官網玻璃貼，
一係非全屏膠貼，
一係裸。其他暫時都係伏
唔信可以繼續去開發新大陸

又話冇貨

特登俾多d 錢去買部黑色機去貼背貼

淘寶98人仔

唔係

旗艦機黎講3T唔算倒水
不過Snapdragon 800 系列不嬲唔慳電
要核電就搵S65X 既機啦

Game Do Not Disturb 一早應該要有啦
打機睇片唔洗被pop up 提示煩

佢送既 我咪貼黎玩下 btw黑色咪又係一樣價

尋日買咗黑色版 但要等10日先出貨
好期待呀

咁耐

sot 有幾長?

背貼已撕 對岩位黎痴 反而裝套會刮起

如果張貼係全透明就好

4-5

係呀 可能要等第二批貨

100%到73% 有2個鍾? 唔錯wor

有冇爸絲更新完個系列成日laglag下
上一次更新都已經周不時laglag下
仲諗住今次會fix

未LAG過...

洗機 ota升lag唔出奇

wipe cache左未

SOT用開八個鐘

其實唔打機 6hrs sot唔難

利申 oneplus 3

其實大家update之前會唔會雙wipe定都係就咁升上去就算
因為升左之後無電得太快啦

你呢個咩介面嚟咁靚嘅

betterbatterystatus
要root先用到 用黎睇wakelock

無wipe過
用電量同之前差唔多

我部lg g4唔撚打機都得3hrs sot
想換3t
想問whatsapp係咪有delay?
amoled有無燒印?

有個問題想問好耐
鬧鐘經常彈d無意義通知出黎可唔可以熄左佢

有冇圖

貼自己個部就冇彩虹印 親戚個部一貼就有

用用吓就會突然有，又會突然冇，好難捉摸嫁

係 不過入塵先係問題

我唯一諗到既分別既 我自己個部貼之前用酒精抺左次 可能乾啲所以冇彩虹印

今日玩玩吓一插線叉電即刻熄咗機無晒反應，點禁都無用之後再等左五六分鐘先震一震開到機

我無雙清過更新左幾次，之前都試過一次無反應

有冇巴打係去細舗買現貨3T 128GB, 邊間信得過?同埋應該買咩版本?
手機壞左唔想上網買等佢送

上網買都係兩日送到姐

唔使root都用得
裝完之後用adb攞permission就睇到啲status

出入冷氣房就會出現

按著關機制十秒左右應該點都會重新開機

就係唔得先驚，我留意到呢個情況出現係我開左Qooapp之後，因為我清晒所有app之後，上面條bar拉落黎會見到Qooapp運行中，無理佢一日就出事，可能真係要雙清

我個時qooapp都有彈出黎
不過比我夾硬熄左

你知greenify黎架喎

部1+1仲係5.01 一入去軟件更新就crash 可以點更新

部ZENFONE2玩新果隻三國無雙好LAG,想換機
唔知有冇巴打用過oneplus3t玩過隻三國無雙斬呢,順唔順

一定順過INTEL U

greenify唔關事，就算完全冇通知都仲係度，而且我都冇綠色化系統程式包括時鐘

有玩 絕對順
3仔

打機 一定係揀snapdragon嘅機

你刪左個greenify試下先

仲係用緊cm?

我都有啦 鬧鐘響兩粒鐘前會出reminder

長按，封鎖所有通知

想問下有無用cmhk巴打, 係唔係用到volte

應該買咩版本

電話壞左想換1+
新機係咪6月出？

係啊

Down個最新版擺入機 然後入recovery

A3003 國際版

我部機128Gb 係mokcxx 買，3880行

THX

用緊國際版whatsapp無delay
我都係g4 轉3t, 無後悔

我用緊G4 , 想換3t 或者v20 , 師兄點睇？
冇SD卡係一個問題，電腦過資料去3t 方唔方便？（起碼有60gb）

有冇人試過換貨？尋晚收到機發現有輕微印，唔知貼定mon問題。想知道要幾耐時間。謝啦

屌一起身禁一禁home key無反應，reboot都無用 衣家指紋解鎖，番主頁都唔得

有無ching可以救下我

放棄左moon貼
一怒之下拆埋個殼
祼跑中

真漢子

我都係咁 晏晝即刻跌落地爆咗moon
已訂 xperia XZS

個mon正左定差左?

唔係下話 買部影相油畫既新機 仲係用s820

自己換mon得嗎？
哂左部機

落咗order買黎開工用

3T一定快過康打

屌, 依度都有痴線佬

一加三咪又係油畫
仲堅持緊一日一reboot

前幾個月買左部3T玩
聽爸打們玩裸跑手感好
但係今日跑出禍
爆mon,冇畫面(好似冇開mon咁)
touch唔到個mon

有咩地方有得整整佢
有冇地址?
就係上一部OnePlusONE收左皮先換3T唔想咁快又換

同埋有冇方法可以唔禁部機都可以電腦控制(有開usb偵錯)

由10月用到依家

IMX400睇review似改善左好多

㩒唔到mon無得搞

行貨實有

今日試過晒兩部都係差唔多 但xz真係最離譜

Oneplus 3 都唔算油畫啦下話

我意思係電腦控制部機

講真3T影相都麻麻，但係罪大啲機部部都好核突

OnePlus 3/3T Curved Tempered Glass Screen Protector White / BLACK

有冇巴打知會約幾時會返一次貨
打電話上HOTLINE 冇人聽又唔想等太耐

只可以講影相唔係旗艦級數

3T 影相對得住呢個價錢掛

請問oneplus3T
個menu字顏色點改成白色？

咁樣？
設定 顯示 主題模式 揀暗色

thanks 巴打
但我仲想張橙色個d轉埋做白色，可以的嗎？

有冇巴打有玩fatego, 放寶具果陣lag唔lag

用相機影電腦screen一定會有條紋
係咪我setting set錯?
有冇辦法解決?

屌 黑色要等6日先ship

3T巴打有冇玩過d咩game會lag?
雖然3T跑分高, 但同ios比打機順暢度係咪都係冇得比 ?

apple狗轉會

你拎單反影一樣有

電腦mon唔係靜止嫁... 不停refresh實會有嫁啦

我真係笑撚左

原來係咁

但太厲害
對上用zenfone2都冇
甚至十年前舊機Xperia neo V都冇咁嚴重

快門較慢的

1/15有改善
再慢就會太光

v20 我唔敢博啦，我部g4 一過保養期就燒底版，見過鬼怕黑。
電腦過資料我未試過，答唔到你
個人嚟講128gb好夠用

g4 優勝係有得換電，雖然3t快叉真係好快，半個鐘 = 50%
但有得換電爽好多

我覺得相差不遠，但影相似乎g4靚啲

想問下各位巴打 呢個網賣既機是否港版?
咁國際版同港版有咩分別?國際版去邊到買好?唔該哂咁多位巴打